人民日報—高雄市長韓國瑜返回高雄後應該積極籌備開設高雄中聯辦

俊華認同